你地同女朋友分左手之後既日子點過？

因為佢我冇曬朋友同興趣 已家分左手 得返自己一個 冇人傾訴

同你一樣
我散咗幾年 晚晚都仲會偷睇下佢ig

唔想過幾日就見到佢同第二個一齊

打丁

搵番啲朋友同興趣？

同frd瘋狂打機 無frd就入啲打機谷

我連偷望都無，被block，諗唔通就打去防止自殺會傾下計啦，估唔到自己都打過....
好掛住佢....能夠見到佢健康生活已經足夠...因為已經返唔到轉頭

姐係反左面

每日都頹住過

即係斷左隻手？
係醫院過

多謝ching話比我知呢個方法

頂硬上 真係得時間可以幫到你

被BLOCK晒.日日偷睇新IG同FB

There is no hope, man

就黎癡線

無乜點，咪照返工放工。
生命中總要搵d野寄託，多出黎既時間我選擇左做gym落街跑步同落機鋪。
開頭係好唔慣好唔開心架啦，但係如何可緊握已潑出的水? 追憶過，繼續向前行~

幾年
我已經睇唔到佢ig 了

我都睇唔到呀，巴打做啲野令自己分心呀

我晚晚都會寫幾句 叫做抒發下 然後第日起身再loop

成班垃圾
慣左比個籠困住宜家有自由既機會仲不知珍惜

世界好大 巴打信我 你會搵到個更鐘意既

揾過第二條

為條女同朋友反面
On9

到依家都會發夢見到佢